[武林拳王] Rocket Punch討論區(4) 1003高橋朱里お誕生日おめでとう

Rocket Punch討論區
成員資料：
金蓮熙‬ Kim yeonhee

本名：김연희
中文名：金蓮熙
英文名：Kim Yeonhee
日文假名：キム・ヨンヒ
隊內擔當：隊長
生日：2000.12.06
身高：161cm
血型：B型
興趣：數獨、睇演唱會錄影
特長：滑冰
concept film:

高橋朱里 Takahashi Juri

本名：高橋朱里
英文名：Takahashi Juri
日文假名：たかはしじゅり
韓文名：타카하시 쥬리
生日：1997.10.03
身高：160cm
血型：A型
興趣：睇電影、聽band歌
特長：快速單眼、做可愛和性感表情
concept film:

金秀潤 Kim Suyun

本名：김수윤
中文名：金秀潤
英文名：Kim Suyun
日文假名：キム・スユン
生日：2001.03.17
身高：169cm
血型：A型
興趣：填色、影相
特長：立定跳遠
concept film:

徐胤卿 Seo Yunkyong

本名：서윤경
中文名：徐胤卿
英文名：Seo Yunkyong
日文假名：ソ・ユンギョン‬
生日：2001.11.01
身高：161cm
血型：O型
興趣：睇扮靚靚片
特長：食檸檬、鬥互睥
concept film:

金素嬉 Kim Sohee

本名：김소희
中文名：金素嬉
英文名：Kim Sohee
日文假名：キム・ソヒ
生日：2003.08.14
身高：161cm
血型：A型
興趣：睇Youtube、聽歌
特長：劍道、聲音模仿
concept film:

鄭多玹 Jeong Dahyun

本名：정다현‬
中文名：鄭多玹
英文名：Jeong Dahyun
日文假名：チョン・ダヒョン
隊內擔當：忙內
生日：2005.04.29
身高：160cm
血型：A型
興趣：睇吃播、執屋、橙皮藝術
特長：講中文、包剪揼
concept film:

音樂作品：

首張迷你專輯《Pink Punch》
發行日期：2019年8月7日
Track list:
1.Pink Punch
‪2.빔밤붐（BIM BAM BUM）‬
‪3.Love Is Over‬
‪4.Lucid Dream‬
‪5.Favorite（특이점）‬
‪6.선을 넘어（Do something）
MV:
_________________________________________________________________________
官方SNS：
-Twitter :

-Facebook :

-Instagram :

-Café :

-YouTube :

-NAVER V :

Lm

歡迎光臨

lm

咁奇怪po出嚟有url但係template冇事嘅…

LM

新po留名先
最愛隊腸同高朱

腦魔博士

咁都撞到pose

胤卿

唔好色情我胤卿我拎權F同你交換

你搵返你大婆洙正

唔好亂嚟

明恩岩我多啲

好可惜係女裝 唔係既話就一定買

朱里對鞋幾好睇

點解初日演無咩人嗌
靜得好緊要

得朱里一個 未夠人氣啫
過多一年就會好好多
暫時宣布唔夠啫

留名

歡迎

點解又係你貼圖既

小惡魔

左上其實怪怪地

秀潤係太細定係太高…
件衫好唔係嗰件事…

可能係both

條帶好似長左d

高朱

我女人

仁兄

徐仁兄

你地好過份 哼

你哋抽左Punch Time T-shirt未
我就抽咗啦

咁多個之中 中意邊個?

點抽？

上面有講

想知

第三張P到唔係幾似高朱。

有無搞錯

傳送門：

btw碟都末買
有冇人可以送隻比我

簽唱後遺症

買咁多
Btw個膠袋真係好核突

真心唔多 係保鮮袋

點先算多

我都未買，諗住下次去韓國先買

同我買

我仲未有老婆小卡

未買+1

邊個你老婆

彩元都未加入Rocket Punch緊係無

原來全部都未買

我買咗架雖然係1隻

咁鐘意著背心

算係有先天優勢，唔通隊隊都Twice咁咩

我今晚會狠狠教訓佢

我建議你收返埋d口水

心水清

去人地 T台唱左兩首歌都唔算主場，仲有無去到邊度？

8月果陣講果個應援終於出左 大家多多支持

心靈支持緊

+1

黎緊10月睇下有冇機會去打卡先

去到6號...

咁就心靈支持算

論峴站有個租左成個月

係咪呢個

無錯

真心肥啲靚好多

到時去影下先

邊個係峴？

乜峴

???????????????????

飲大左唔好理我

點解Green Flash可以咁好聽ㅠㅠ?

越以前嘅歌真係越襟聽嘅講48單曲我最鐘意都係言い訳maybe

我喺岩啲比較悲傷嘅歌
平時吸收唔到正能量
所以我好中意大塚愛

咁中島美嘉應該都岩你

我以為自己好老
我第一次聽AKB48 ヘビーローテーション
後來都係咁聽 十年櫻 大聲鑽石 River果堆

中島美嘉首僕が死のうと思ったのは真心岩
翻唱版嘅MISIA 首 逢いたくていま 都岩我
但我好少聽中島美嘉
以前聽YUI 西野加奈 Miwa

我係聽beginner river嗰陣啲歌

啱我多啲

貼左未

同某明恩一樣

好Cute

我仲以為大家上唔到大家庭

明恩都好正 但仁兄再正D

上黎睇下隊腸放鬆下
好靚呀~

蓮熙話 五大訴求

上下水先

ROCKET PUNCH, BIM BAM BUM [THE SHOW 191001]

英治叔都影埋高朱

影咁多人嘅佢…

我熙b
btw終於用app上到

下次上唔到apps 用網頁版 然後將網頁版新增至主畫面
同Apps 一模一樣

今朝整左

用得返app好似有回家既感覺

依家呢一刻真係要祈福

高朱生日粗卡

お誕生日おめでとう

想問下寫咩

今日是Rocket Punch 朱里的第二十三次生日

聽緊電台比你講左先

我超耐冇聽櫻樹

搵翻舊相 1年前去夢之國慶生仲要倒瀉野柒到

上個水先

高朱生日粗卡

嘩

上面張圖嚇親小妹

咁佢應該好多相都嚇到你

放馬過嚟

生日 VLIVE

生日V

我冇嘢講

開始有啲覺得素嬉係真係有啲料

件衫好顯肥
望落似有肚腩

唔似
似

發育緊 唔驚 實有嘅

朱里叫到我就嚟聾
果斷放棄追直播
等replay

幾時到妍希發育

秀潤最需要

00年 應該可能或者仲有得發嘅

佢點曬身材技能點咗去身高到

仲有肚臍上面粒痣

yunkyoung講嘢冇人理

嚇死 以為全員都左囿

忙內發育未

punchtime 第二集出先醒起係未睇上一集 想問下上集有中字未

反而係隊腸最唔知發生咩事

高朱生日快樂
唔知今年會唔會長高

我都唔知發生咩事

本身係個造型同經理人想玩9佢哋話佢哋整爛件衫
多玹話聽佢哋講話件衫100萬就知係玩9
秀潤就直接搵到個cam
反而係隊腸同朱里俾佢哋玩到

腦魔個樣好正

好耐冇見

好cute

呢個look

11月胤卿會有地鐵廣告應援
到時大家記得支持一下

如果全隊好似高朱咁拍水著/寫真會點

我愛rp全部老婆

緊急法直接拉你

我願意比高朱拉鳩我返佢屋企

都無波

你講咩

仁兄應該有嘅 腦魔觀望緊 其他就差啲 好似係

腦魔變幻球

掉返轉諗,依家高朱係韓國都冇得影
以前勁多

信我at least b

天氣凍呀 著多件衫

睇落大嗰幾張其實都係咁上下

我比你講多次

perfect size

J圖

要打j嘅請移玉步

你竟然無掛住我
我用非緊急狀態嘅緊急法
捉走你朱里

我有掛住你架 做咩改翻名唔要胤卿

心痛我梨 佢地受嘅苦太多了
啲韓國網友又準備比武林告
根本韓國人一直都在玩命

先講48 武林 星船 疑似造票
目前接受韓國警方調查
其次 花Kei solo 比韓國班人話
完完任全就係抄緊太妍

以下開放討論

告咩

即係話彩元權F 造票？
星船係咪得膠真 仲有無

F應該冇但係彩元難講
同埋覺得cube都有
係傾唔掂數先去咗13位

星船孖寶
真真同奶粉

牙英最多都係無咁前姐

牙英做C我覺得係純粹比個生日surprise佢

同埋要搵返個韓妹壓住架妹啦

4個架妹 8個韓妹條數好似會靚仔啲 比下尾入埋就正不過而家嗰12個都ok

呢隊成績如何
好耐無見，高朱巴

巴打你個username 係咪乃團四期嗰個嚟好耐無睇46

係

垃圾黎

原來係孟浩巴 要起底先知 乜呢排轉左睇46呢團成績我唔係好識韓國情況 留比專家講有無興趣睇埋呢團

要召喚駐韓巴打

正

don't give up

早

ROCKET PUNCH, BIM BAM BUM [THE SHOW Fancam, 191001] 60P

빔밤붐 (BIM BAM BUM) - 로켓펀치(Rocket Punch) [뮤직뱅크 Music Bank] 20191004

韓國好少夏日女團，自從Sistar散左之後無啦

咁我可以搵我佳恩

自行放大蓮熙個小胸部 多謝合作

團內相對地大

只睇高朱啲fan cam
其他人腳我麻麻

我動議譴責暴力

胤卿嘅大細早就知 畢竟佢每晚訓係我格離

我yeonhee同一齊

100%match img]

又做乜事 預覽果陣都無事

唔會夠師姐我老婆大
美珠又係深不可測

其他都正架

特別係隊長

喂
不過好正

包面喺度喊

佢上左我身 明明訓開隔離果個係我

你地成班痴線佬

朱里都喺到喊緊

講真其實我一開始1pick都唔係高朱

反而我果時1pick就係高朱 之後先轉

無轉過
加咁解姐

我無睇呢啲 向來憑直覺追
見係梨子師妹先追下

我係日就pick高朱 韓就pick佳恩
而且諗住櫻奈人氣高同鏡頭夠 所以推下其他有潛力嘅人上
之後見佳恩穩定左諗住入硬先轉pick真真 結果.....

都好嘅 唔駛比ajy撚

真係有好多人因為呢啲節目先入坑？

咁話晒都係高人氣節目 又有話題性

利申先
我係因為武林先睇48同ione

利申先
高朱去邊我就睇咩

我地從另外一個角度望下隊腸個小胸部

隊腸

我條女
請大家收返d口水

佢地係咁 最中意食人條女

腦魔>高朱>搵驚=多B>隊腸>>>>>>>>>>>>瘦潤

但你個名係鄭多玹 唔係金素嬉
明明秀潤咁可愛 咁得意
有無睇上班路玩胤卿
行行下 望返轉頭等胤卿一個行左去

諗下係咩排名先

我唔係好明你地d人名

未認到人？

一定係
但係邊個係腦魔？

sohee

Why?

高朱 腦魔 隊腸 多玹 胤卿 秀潤
會唔會岩啲

全隊都平均地細

勁過高朱咩

我一定最大

真

發育最好同最唔好都係瘦潤

d營養去晒第2到

邊度

身高

有乜好鬥
我妍希最正

妍希？有幾正

我妍希靚咁多 點會係呢個八婆
Btw叫妍希d人會好奇問係咪呢個
之後就可以傳教

蓮熙呀==

邊個妍希

好難打呀個”希”

睇下高朱本寫真先la

陳妍希 巴打佢食開妍希

我晚晚同隊長係碌架床到磨豆腐

諗起都覺得好淫賤啊

隻習大大公仔比我地用到濕曬

睇下其他人先啦

你兩個咸濕仔

睇睇下
原來佢都有d料到

台妹嚟講 細 btw 巴打原來你岩呢味

我小妹

估唔到小妹岩呢啲口味

老啦

得蓮希啱我口味

下話

成班都54訓。。。

咁早起身啊

공개된 후 19시 실시간 차트에서 타이틀곡 '빔밤붐 (BIM BAM BUM)'이 멜론 86위, 지니뮤직 66위, 벅스 8위, 네이버 뮤직 58위, 소리바다 94위로 차트인하였다. 2019년 데뷔 아이돌 중에서 데뷔곡이 공개 후 첫 실시간 차트에서 차트인한 그룹은 ITZY, 투모로우바이투게더, AB6IX 뿐인데, 로켓펀치가 4번째로 차트인하게 되었다. 심지어 걸그룹 데뷔곡으로 따지면 2018년 이후에 19시 실시간 차트인한 그룹은 IZ*ONE과 ITZY 뿐이였는데 그 뒤를 이어 3번째로 차트인에 성공했다. 벅스에는 앨범 전곡이 차트에 진입하였다. 비록 음원 순위는 낮지만 상당히 의미있는 성과라고 할 수 있다
———————————————-
又吹會拎新人獎嘅風向
算啦點會拎2019最佳新人獎

ITZY Everglow la

ITZY

上次LieV重點

你係咪好好打

j 就好好打

請問呢度有冇負責人

要靠地心吸力先有

要清算佢地

冇左條腰

嘻嘻

最新消息！！ 韓國VR 노래방 將會加入Bim Bam Bum

咩黎

K房

係間房到一路睇一路

有個胤卿喺前面

一嘢射落塊面到

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

唔撚知你哋班人想點
個撚個都變晒做導清咁

救命

對唔住

靜

無乜野好講

負皮嗰d唔好妒忌我

로켓펀치 2019 Rocket Punch 1st Fanmeeting Punch_Time🥊
10月26號有fanmeet

老實講...太快
先講無歌唱
其次就係上次showcase唔洗錢
1000人都無
呢個場全座1373 1層992 2層381
全做standing就2800
仲要44000 around300蚊
都係用返啲韓站站長果句
呢間公司到底係到做緊啲乜？

冇妒忌
只係想知你同導清勝利有咩分別

我渣
唔敢出公海開po

咁你就收皮啦
喺團po仲打飛機

我冇打J

武林，不意外

其實我都覺得咁快就搞咁有自信嘅
不過當woollim肯搞多d野谷下人氣keep住fan base先囉
唔知會唔會full呢

울림은

如果到時個場空到掉壽包咁點算

Global未有得買

你去

考慮下

又咁靜？

今日翻學用咗3個鐘 好攰

翻學好事嚟 我今日返學返咗7個鐘

巴打翻翻韓國讀

返咗嚟香港啦
好掛住sem break喺慶熙到讀語學堂
不要再說了

grad 左再翻去囉

翻去就報大學啦 有topik4

雖然唔知咩黎但好似好犀利

唉 好後悔咁多年都冇學韓文
以為追多兩年唔追 點知

qq 到呢

我都後悔咗咁多年無學日文

我覺得日文難過韓文好多
我雙修成日撈亂

好悶 佢地依家有咩做

知我悶即刻send 相比我

不服來辯

我都收到

興奮得滯 發現有張撳錯 貼漏左張

多唔多人會去

Bluesquare係邊？

咁趕

漢江鎮，梨泰院嗰邊

一齊go？

隊腸有啲似suzy

施賢似啲隊腸係對眼有少少似

一朝早就放靚相

咁早

真係好鬼似

Sohee真係好qq

元「AKB48」高橋朱里が属する「Rocket Punch」がデビュー以来初となる韓国ファンミ開催決定！

9月銷量：2555隻
總共：18561隻

都算唔錯

一齊啦

勁

留名等睇你去fan meeting

唔追星

想當年我都係咁講
我淨聽歌嫁咋 望下睇下
慢慢就買專輯
去演唱會 -> 簽唱會
仲去埋錄影
不知不覺追星已經溶入咗我嘅生活
Btw 呢個團啲女飯多到

嚇我唔到既

我成世都唔會忘記隊腸同我講過嘅說話

唔好再講

我係到去演唱會階段

簽唱真心唔貴終須一試

iphone7低清拍攝

我唔聽
我乜都睇唔到

係時候買電話了

你又唔記得咗
我換左iphone11囉
相機都買埋

你仲問我感覺如何

呢排溫mid term 溫到傻下傻下 sorry

你仲要［sosad]
對你第2次嘅失望

我對你唔住

신인 걸그룹이 눈 뜨자마자 하는 이 행동은? #팬레터 #이벤트ㅣ로켓펀치 Rocket Punch [펀치타임 Punch Time] EP 03

新人女子組合一打開眼嘅行動係？

買飛未

呃鳩人既

Fm

我淨係去過izone香港場好掛住佢地隻手仔

fanmeet一開已經賣晒 第一輪唔錯
睇下過幾日d人會嘔返幾多飛出黎先

好qq

換左Sohee對眼

呢兩個真心打耳

炒黃牛啫 好老實講

所以睇下之後嘔返幾多飛就大約估下幾多係真飯咁囉
同埋睇下d牛賣唔賣得出

炒飛狗

係繼續瞓扮起咗身

腦魔扮聲幾qq

拍手會算唔算簽唱會階段

拍手太快 未望清楚個樣就已經比人推早知排隊尾

手渡抵玩過拍手

手渡係咩？

親手比卡你 仲有時間比你同個星傾偈 時間長過拍手

去咗兩場韓場同港場 第一次睇con就係佢哋

拍手印象得返權F同蛙塊面細到

我冇1588冇拍到手 不過8月去咗次拍手會拍咗蛙權演

去fs好過

其實𦚯卿都好靚下

勁靚啦簡直 正到爆

呢隊個個都算靚

武林嘅寶寶向來都係講實力

師姐？

其實多玹呢個年紀嚟講即戰力都幾高

化左妝幾靚

第一眼覺得有啲似啱啱出道嘅gem

師姐向來都係實力與美貌並重

隻碟有幾多張卡？

如何可以 不愛她～

莫非 生命 只配有一個她

太可愛了

抽選で3名様に
サイン入りチェキをプレゼント📸

👇応募方法👇
①@kang_onをフォロー
②このツイートにRT🔁&リプ📝
〆切：10/16(水) 21:00まで
ご応募お待ちしております🙇
———————————————-
見到啲韓站唔識日文
打Rocket Punch 最高
成件事好可愛

試水溫

橙

ig 又有個啲二選一睇雖然睇唔明

朱里：
珍奶
甜甜地嘅炸雞塊
餅乾+麵包
炸雞
綠茶

隊長真係好可愛

你之前飯DIA?

大神 幾時去影隊腸簽唱

唔追星架我

有神快拜..
Yebin 係咪好正

拜乜
睇落隊長正好多

得腦魔係民初團

諗左諗居然明你講咩

求解釋

mint choco

諗起skt個訪問 faker話寧願食牙膏都唔會食薄荷朱古力

想同胤卿玩手扣

着全黑戴口罩出街大把人同你玩

我扣佢

我扣佢50分

朱里生日中字

佢成日倒瀉野

嗯？？？？？

我忍唔住了

唉
Btw你隔離po張野點黎？

張野係我自己嘅本來仲有Yebin同熙賢

邊度攞

記唔記得YOLO 隻專輯有即影即有？

中彩妍

唔只 仲有Yebin 同 희현
희현真心好正

又買左幾多隻

貴到 形容唔到

你買幾錢隻？
我知信和有d賣到3舊幾

3舊幾 1隻（？） 100%有即影即有？

係
3舊幾一隻

有啲咁嘅事？
咁貴嫁原來？
諗返起3舊幾可以買兩隻

你gmart訂？

我無乜點買好多...

SuYun Energy

真心買咗扔左對Vans

Rocket_Punch から 韓ON! BOX!! 放送
10月16 8:00

等出一期啦

答問題咪升到

頂啦
上次抄包面老公抄咗7次都唔Q過

所以咪話等一期囉唉
俾完錢又有箱嘢
cafe又自動升

你rich guy

唉 所以我唯有做升級申請

唔識韓文

最尾嗰張

Punch Time第3集中字

8月10號嘅圖？？？

近排靜左少少 係時候摷返d舊靚相睇下頂住先啦

舊圖推po大法
btw我女人

예빈係到喊緊

Who

笑咩

d站依家先放返d相出黎

로켓펀치 출연 일본예능 韓ON! BOX!! 191015 한글자막
睇住先 希望之後有中字

本放果陣無睇岩岩睇完感覺還好

件衫正體字

好睇

可唔可以話我知..
胤卿拎住個心對我笑
係咪鐘意咗我？

似係

咩思覺失調？隊腸都好開心

隊長開心係因為見到我呀

多玹琴晚話好開心

山區兒童有飽飯食

無嫁等你課金比佢
仲唔買多啲碟？

腦魔瘋狂同我傻笑

Bi Bu Bi Bu Bi Bu Bi Bu....

呢個髮型幾掂

真 my type

朱里聽到你呢句幾傷心
你睇下佢個樣

你點講都好
我係唔會忘記初次見面就畫花咗個簽名

唔好怪佢啦

上堂好悶啊

溫mid term 溫到懷疑人生好撚難

要溫嫁咩（？）
走堂淡季去旅行

學霸咪唔洗溫
我都想去旅行

唔好講笑正正因為爛grade
所以先溫嚟托好sad
淡季去真係好抵
CX都係2000蚊就有得來回首爾
我已經準備飛第16次首爾

癲

16次

去完簽唱 多數就會去睇景
放鬆下自己
推介大家去烏耳島個海水浴場
又或者月尾島
江華島都正
Share下有咩地方好去

好少啫 一有簽唱 演唱會就飛
仲會同屋企人去下首爾
（真係好頭痛...唔好提）
曾經為咗睇LCK總決賽都飛咗次
我相信在座各位總有人比我多

去過首爾同釜山各一次咋

你唔提下你去左日本去左十幾次
京都 名古屋 Osaka 東京 北海道 福岡 沖繩
我都好想去啊

走堂淡季去旅行

你好口賤

成班痴線佬

幾時教我影相
幾時影蓮熙

你做乜？
我唔影相架

影閃卡？

米屈-.-

你明明係變態佬

我係yeonhee條仔

君子大神
記得照住小弟

其實我真係唔係好明你講乜

又真係幾靚

唔知有冇貼過

秀潤無人要 咁我要埋

秀潤其實好正 韓On!!Box 果個애교

一開始比佢個御姐look吸引到之後發現原來細過我

去到依家睇idol 都唔會有邊個真係大得過我架喇

+1成件事諗返起都好毒
追呢個團果陣望身邊啲人覺得自己似呀叔

我仲大過你 molamola

你都唔係大我好多啫 講呢啲

究竟官方粉絲名會叫咩

one punch

Saitama

lovelyz就叫 lovelinus
INFINITE 就叫 inspirit
Golden child 就叫goldenness
Rocket Punch 會叫咩呢

要用翻個開頭咁嘅就叫the rock 啦

一年後先會出粉絲名為命嘅單曲專輯
呢個係呢間公司嘅特色嚟

你隻手做乜嘢

控球

睇d 0405妹妹

好彩高朱大過我
都冇咁自卑

新一集Punch Time

————————————————
仆街 勁多綜藝未睇 要做埋功課先有得睇

我大過佢

全部咁年輕

好多功課做咩

阿叔

聽日隻揪ok

係我堆埋堆埋
唔到死期 無動力做

佢挑釁我
我要c了佢

岩岩作文講起雪糕...
諗起Baskin Robbins

好好味
每食一啖 銀包君就流緊血

咁似黃大仙個呀叔嘅
呢到我陀地 我洗驚你?
轉個頭就訓低左

我洗驚佢

fu到RC已經唔知高登仔邊個打邊個
雖然我都只係識bomin同大烈

見到呢個諗起個fd 一買完 一出br門口成球跌左落地下 笑到仆街

識食一定食呢隻味 블랙소르베 檸檬味
同埋 민트 초콜릿 薄荷牛古力
但就要食싱글킹
啫係一大球 筒裝

個陣唔識睇 見到黑色好過癮以為係芝麻個啲 點知食落係檸檬 好fresh 正

佢韓文都係寫黑色雪葩咋
但食落真心有驚喜

上面咪貼左囉

頂

好似話cafe有人提議catch 로켓펀치

幾時出一期
想課金了

又幾有創意

等我銀包滿血先

有追開隔離團izone應該對依間房好熟
睇下有幾多蕊友過左黎先

嗰3,4舊水使唔使滿血呀

我就唔睇izone既

真喎
唔知有乜好睇

我覺得我會比人屍了

？？？？？？？？？？？？
求解

拍過手仔 不知幾正

我愛權F

成班25衝哂出黎

同公司緊係美珠啦

呢個真係世界級
利申純欣賞非25

同公司我要哩兩個夠

一早就要去music bank上班

點解今日有音銀上嘅

同公司緊係정예인

條裙短到

公司經費有限..體諒下

咁再窮d啦

不了
對佢冇乜好感

秀潤

依家係咪興彌豆子頭

睇完queendom覺得幾正

我老婆仲正 默默一直gchi香港
五大訴求 缺一不可

琴晚仲贏埋遊戲

禾櫻

未睇

自由神像

我就係見佢都係先問

腦魔露額又唔同左樣

成熟

做咩個個都露額

髮色同髮型都有啲似tomomi

邊個tomomi 虎牙

虎牙
我唔記得左河西智美 都係叫tomomi

W tomo個陣睇W

你唔係中意呢對cp啊

唔係唔係睇拉打姐講緊

好慘好多功課
依家要寫與韓國文化有關嘅禮儀

算係讀自己鐘意嘅野 ok 啦

えっ！？

讀咩科？

佢地跳nobody

幫你補link

雞蛋之呼吸

我個friend幫我影咗Keiㅠㅠ
好感動 差啲跪係到
然後我問有無見到Rocket Punch
佢答我 咩團嚟

叫佢入坑

靠你宣傳了

ELF嚟

頂又hi 錯

原來跳nobody 唔怪得件打歌衫咁舊年代feel

彌豆朱

仆街貼錯

係差在冇梳個大媽頭

世界級

睇咗取向拳頭未

睇唔明

朱里：
辣
士多啤梨
牛古力
貓
麵

牛古力？

万刀甲

原來遲我兩日生日

原來同心妹同一日生日

個男嘅條褲好似濕曬..

咁樣踎低黎影肯定係為咗遮住扯旗

男嘅響日本都算係有名嘅主持人加DJ
主要報導K-pop野 所以見過唔少女團冇咁易high嘅
而且又識高朱

chill chill 佢

드시인사이드 啲人真係

平過牙櫻

悶

覆咗你

去晒對腳度

無打野嘅

失眠

有冇人26號會去

大神你去？ 唉 你就好啦
影多啲相放出嚟到時share

我唔係大神
同埋我真係唔影相
最憎揸機對住個人係咁影

你仲扮再扮就唔似嫁啦

真係冇扮
你邊度收錯wind

AID

1層第4行岩唔岩 但偏左

有兩張A區 第一行
一張B區 第3行

你咪大神囉

你先係
Elris cherry bullet等既大神

做乜

星期六喎

開學果陣一早通知咗我哋 無辦法
想用埋啲里數都唔得

都估唔到咁快有fm la至少都出2隻碟先啦
係咪學梨子咁一年開幾次con

我正式宣布 2019年 刀群女團 Rocket Punch

梨子得alwayz（夏天） + 冬日國度（冬天）
Alwayz 今年先2 冬日就4

Punch Time 03-04都未睇

P太光 成個人好唔正常

仲未睇
太多嘢做

早啊

我 立即

上個水先

色情佢

hi

18+++

就嚟要悶3-4個月 呢個時期我哋點算

睇住第2隊先，Queendom好多隊出歌，又有IU泰妍

我淨係對我梨 我Punch 有興趣

興趣呢家野自己培養發掘架姐好似係

我無咁濫..我好專一
我好難對其他人產生愛情
我連LOL都轉咗胤卿嘅名

咁我都係剩係睇高朱 佢去邊咪睇邊

我梨我驕傲

靚

好靚

依家香港都有fbi 希望呢個po 嘅手足小心

未驚過

捉你去gay 洞就唔好啦

呀～～～～～～～～

好想飲佢啲水

秀潤係咪主唱位

我都好專一

係

你變了心

本身main舞 做練習生之後main埋歌

冇變過

我胤高音擔當

胤卿好似都係主舞

係啦

想睇胤卿show off舞技

呢到

呢段有睇 嗰陣睇完仲以為佢會係好強勢嗰啲人嚟

我仲諗住逐張貼當推po

10월 26일! 팬에 의한, 팬들을 위한 시간을 준비한 로켓펀치 멤버들😉💕
댓글로 로켓펀치 멤버들이 꼭 들어 줬으면 하는 여러분의 소원을 적어주세요📝
추첨을 통해 10월 26일, 로켓펀치 멤버들과 여러분이 만드는 첫 번째 시간에
무대 위에서 로켓펀치가 직접, 여러분의 소원을 들어드립니다🤗
(ex. 찐애교 윤경이의 “오빠야” 듣고 싶어요! 등) - 이벤트 기간 : 10/21(월) ~ 10/25(금) 까지

個例句

我諗住剩係po隊長

正到癲

咁靚 po多幾次當推po都得啦

呢set 真係正到癲

人靚點影都靚

唔係講笑 真人正到癲

大大大大神

我羡慕你地都羡慕到癲

你又玩我啦

你幾時嚟 我等緊你

講就易我都想話飛就飛

[📢] #로켓펀치 2019 Rocket Punch 1st Fanmeeting #Punch_Time🥊 인스타그램 이벤트 참여 안내

🚀 이벤트기간: 10/21 (월)~10/25 (금) 5PM
🚀 참여방법: 로켓펀치 공식 인스타그램 이벤트 게시물에 멤버들이 들어줬으면 하는 소원을 댓글로 남긴다!

🔗

總有機會去錄影 上班路 簽唱會

大神
要企要排不了

showcase 果日我放5點..
我去到果陣已經係5點45 企係到等
6點9開始排隊入場 企到8點先開始
仲要企一個鐘

神

大神
企一個鐘咪少

你先係真正嘅大神
我呢啲渣渣嚟

咪再屈我

腦魔係6 仲有4 3 2 1

My girlfriend

遲左

0.03 秒

打多左句my girlfriend同睇左preview

多數大神都唔認自己係大神

例如你？

爭咩丫爭 2個一齊做大神

我到依家都唔明點解我係

我渣渣嚟

我都係跟啲AID咁叫你

邊有

hardcore啲叫suyun做

好有經驗

你上次講

終於有人睇穿咗
明明咁有經驗

台豬講我知

我岩岩睇咗 好多人都叫咗
애교장인 수윤이
笑死

邊個黎

你

有冇翻譯

大神出嚟翻譯啦

叫佢地aegyo

Rocket Punch(로켓펀치) 좌충우돌 로켓펀치의 첫 해외스케줄 #1 [BEHIND]
派糧啦

呢個有翻字幕不得了

屌 食豬扒唔記得食飯大笑咗出黎

胤卿咁著好撚正

多謝

我建議你收返埋條脷

為左mint choco比sohee笑死

痴線秒回

多謝你讚我女朋友

轟g咁似Mina嗰下嘅

胤卿真係好得意

咁嘅女仔真係好
小小嘢食就可以令佢咁開心

送上多玹一隻

有無大神代購

我都求代購中

支燈

希望大神幫我買全套

我真心喺香港 唔信就算

我都求緊韓國朋友
感覺好微
我都周圍搭緊路

講真支燈買唔買都冇所謂
反正官方fan club名又未出
出一期之後再買都唔遲

支燈真係為左fan meet先臨時出
所以都係等之後fan club正式果支
其他真係幾想買 要問下韓國fd睇下幫唔幫到手

有大神嘅預埋我

btw 就1001 有冇人要開po

po多次出黎ok?

裝slogan嘅袋